［睇路］舉報一毛

黑色三毛/一毛警告已生效多日，但仲有大量兒登仔上當
大家睇下哩個po，簡體字冇fact check但引到一大堆人跟風起哄
侵：國會咪多嘴啦，咪辣慶我好朋友President Xi

十萬個唔該大家睇路，推翻啲85三罷po上去！

自推